\begin{problem}{Инопланетная музыка}{стандартный ввод}{стандартный вывод}{1 секунда}{256 МБ}

В будущем человечество нашло способ быстрого перемещения по галактике. Алиса~--- молодой исследователь из 22 века, которая занимается изучением инопланетной цивилизации Руматов.

В этой цивилизации существует аналог земной музыки. Алиса выяснила, что инопланетная музыка представляет собой мелодии из $N$ последовательных нот. В отличие от земной музыки (в~которой всего 7 нот), инопланетный композитор может выбрать из $M_i$ вариантов ($1 \leq i \leq N$) для $i$-й ноты в мелодии.

Кроме того, для понимания инопланетной музыки важно знать, что каждая нота обладает тональностью, а мелодия в целом~--- акцентной тональностью. Для того, чтобы мелодия считалась гармоничной, требуется, чтобы в мелодии было ровно 2 ноты в акцентной тональности.

Напишите программу, которая при заданных ограничениях вычислит количество различных мелодий, соблюдающих правило гармонии инопланетной музыки.

\InputFile
В первой строке задано натуральное число $N \leq 15$ и номер акцентной тональности $K$ ($0 < K \leq 20$).

Во второй строке заданы $N$ натуральных чисел $M_i \leq 10$~--- количество различных нот в мелодии.

В последующих $N$ строках задано по $M_i$ чисел, означающих тональность каждой ноты.

\OutputFile
Выведите количество возможных вариантов гармоничных мелодий.

\Example

\begin{example}
\exmpfile{example.01}{example.01.a}%
\end{example}

\Note
В мелодии будет 3 ноты. Акцент делается на тональность №1.

Для первой ноты есть 4 варианта, Для второй ноты~--- 5 разных вариантов (2 из них одной тональности) и 2 варианта третьей ноты.

Если композитор выбирает первую и второй ноты для акцентной тональности, тогда остается только один вариант третьей ноты.

Если композитор выбирает первую и третью ноты для акцентной тональности, тогда имеется 4 варианта второй ноты.

Если композитор выбирает вторую и третью ноты для акцентной тональности, тогда имеется 3 варианта первой ноты.

Таким образом, всего у композитора есть 8 различных вариантов мелодии.

\end{problem}

